最鍾意tvb邊對螢幕情侶

如題
利申 好多pair都好鍾意
Eu既渠頭同千雪bb
愛回家既霞姐同嚴謹
使徒行者既阿佘同林峯
盛lady既黃子華同徐子珊
全部都好撚正呀

方展博 慳妹

張家輝 關詠荷 金裝四大才子

現實結埋婚咁多年都無咩特別事發生

刑事嘅張大勇同Jessie
可惜最後都離咗婚

kc terry

姐匙

呢三對不二之選

棟篤神探 黃子華 蔡少芬
天幕下的戀人 鄭嘉穎 周麗淇

夏雨C琪姐

C琪姐同陳展鵬

肥媽6號

安仔 Bonnie

Dodo 農夫

陳展鵬胡定欣

Viu打手：睇tvb死全家

撈家 張可頤

無睇電視好多年

肥媽 6號

龍小蓮同輝dee都冇人講?

咁你入嚟做咩？

上面有圖，盲

馬國明李詩韻

唔識睇viu tv仲算係香港人？
香港人都唔支持viu tv死全家啦

願人都尊李澤楷為聖，願睇tvb死全家

KC同Terry